[924]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(172)NAKO用咗滴露沖涼未

日本貓宥想在美宥畢業前有機會上AKB SHOW 再一次演繹【初日】
以下是要求美宥上AKB SHOW表演的表格

教學(殘體注意)

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十七宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論
IONE有份代言嘅遊戲Overhit攻略

[925]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(171) 韓語教室

1.

2..

3.今日係一眾奈子推最黑暗嘅一日

4.

5.

6.

6.sakujin持續進埸

7.

8.

9.[/quote] [/quote]教學片?
其實唔駛教學片
COPY幅牆遮鬼住曹婦
再用mask慢慢執就ok

10.

11.禾櫻細個發脾四

12.彩元181006球埸hd

13.阿裴去咗mru ig live留言
唔識日文淨係打genki genki
打極都係韓文
Miru講左句:韓文啊...分からない

14.日本妹壯行會

15.

16.簽售會討論
#817,819,822,824-26,831,834,841,844,852,853,858,859,860-61,911-13

17.what is high touch
#870,#875

18.

19.

20.https://youtu.be/uaBOUCGf5Wk
好似係肥妹以前啦啦隊比賽

21.如果你純買碟的話
學各位巴絲話齋去Gmarket買好過
假設裴巴要買10隻fromis 9
瘋狂抽佢竹佢淵兼衝銷量

一隻碟八十幾（未計國內同國際運費）

記得喺呢度買先啱，因為計銷售量

Synnara平日有兩種國內運費，一款係2500won，買幾多隻碟都係2500，一種係免運費，但隻碟售價會貴啲，分分鐘貴過2500，所以個人買開運費2500嗰種

國際運輸最抵一定係sf，長期做優惠之餘梗有一間喺左近，ems一無人收貨就要去郵局抬番去，cj我玩過一次，速度慢之餘又難check個track，不了

送到你屋企平均每隻都唔洗100，你仲可以加7蚊港紙買海報（f9呢隻碟無得揀加海報），你出去買都要過百蚊仲蝕埋車錢都唔抵啦

Synnara唯一嘅唔好處就係唔洗碟
好大機會十幾隻連number 咁入面小卡就一樣
不過依家少咗十幾隻連住
通常都係三四隻連

至於mnet簽名碟
其實就係去呢個網買碟

時不時會賣signed album
近排係weki meki got7 宇宙少女 pentagon
不過就有排等
特別係個星好忙嘅
隻碟出咗3個月之後先收到貨都唔奇
有時整簽名碟嘅目的係要搞一個名為meet and greet嘅網上直播節目
買得最多嗰幾個就會讀吓你個名同留言
同有啲額外禮物送
不外乎自拍即影即有
呢啲時候有好多妹妹仔喺ig開團谷上榜咁
都係嗰句啦ig涉及風險
避得就避

22.斬妹準備找數

唔記得開喺韓國台

咩標題黎
lm

開過囉

急需消毒嘅nako留名

你洗唔洗再開過

Re post啦

20181010 我愛崔叡娜

咁你開咗喺邊 我都係喺音樂台見到個post喎

佢哋話重開
我已經重開咗

已經repost了

link？

哩個就係REPOST